真正要讓我走資的，不是港共

而是支爆時，五胡南下殺港人。

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

Yes！北面班野蠻民族一向都睇香港人唔順眼，亦從來冇將香港人當係中國人看待，如果支爆去返文革情況，佢地一定南下屠殺港人、搶港人財產！所以我從來都講就算唔係攬炒心態，純以自保角度，都要撤資，將主要財產抽離香港！

根本就唔係同一個國家，連同一個民族都唔係
係敵人係入侵者